跟武漢人的對話

沒救了

國際戰線：求國際封鎖香港

支那人仲係信緊黨

自已搞到一身蟻，都仲信

死都要做黨信徒

支那人：我可以死 但我不可以不相信黨

唔信父母都要信黨

山本一夫：

皇上是好的，都是地方貪官的禍

佛了

叫唔醒 算啦

皇上沒有監管不力 沒有隱瞞實情

無啦啦點樣聯絡到呢條友架

識得佢

講到最尾係咪俾佢block左仲叫你去援助

直接屌柒佢老母
叫佢一係革命一係慢慢等死

死不足惜

冇了 已經唔知可以覆咩

叫鼓勵武漢醫生

武漢實驗室係好撚可疑
但拎住個可疑消息逼人表態

打到啪啪聲

支那人真係好撚恐怖 中左留係屋企反而仲好

逼黎冇意思唔通話係呀係呀係我地闖禍抵死咩

好高質既post

之前香港既事 佢已經屌香港廢青暴徒 然後佢unfriend 所以見到仲未加朋友

見到都覺得煩

正解 只係皇上被奸臣矇敝嘅戲碼 唔可以怪皇帝

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

當然

你揸住d無人proof倒真假既野迫人信又真係on9 d

你應該反串，用更貼近黨既角度要佢犧牲更多，佢就會更反黨

屌佢老母 以為佢地會醒 睇到最尾幾張

垃圾領導.........

全能的救世主可以在彈指之間 將你身上所有感染病毒的細胞消除

兒登仔差唔多啦

佢咁講好似係自保 有武漢醫生向民間收集物資就比國安被自殺

都唔明點解點解講到一定要係人工病毒
人地個實驗室搵到有野生樣本有
即係本身係大自然有野生動物帶有呢種病毒

班支那生番食野味食到成身病係100%肯定
直接鋤撚死喇

係要拎啲唔肯定既野俾位人駁

睇開頭果幾張仲覺得慘
睇到後面
你都係去死啦

真

可以係啲動物沒正常處理棄置
然後比人拎去市場賣

支那人死清光就岩架啦

明顯，對方理性過樓主
Block 得好，對方言之有物，又講求事實證據，樓主內容空洞，兩個層次而家仲諗住拎上連登博認同，好柒

沒事兒,還有党

最好皇帝清剿呢d奸臣
成為人民心目中的明君

咁大家而家明武漢肺炎係咩一回事未

講真
你講既野真係唔夠說服力
同話911係美國搞出黎既差唔多
呢d陰謀論有人唔信真係好正常

我反而覺得樓主好小學雞逼人地信你嗰啲所謂消息

樓主的確好影衰香港人

斯德哥爾摩症候群足以解釋依方面的社會心理

所以唔洗幫佢地，完全唔洗可憐佢地

...搞錯晒重點，對話就講武漢現況傳啲真實消息啦，你換位思考下你係武漢圍城入面，自己條命都保唔住，仲同個香港人去討論係咪人工病毒反唔反共有意義?

我覺得支那人有道理wor 你係咁同佢講係人工病毒有咩用
佢依家係圍城之內 你係咁同佢講人工病毒都幫佢唔一弓
支那人只是唔想死 佢地都視自己做韮菜 其他野佢地唔理

所以支那邊可能民主

武汉兄弟没事儿的
你们还有党

911唔係美國搞出黎
唔通係支那咩?
on撚鳩

同情支那既唔該睇下班仆街點鬧我地

對住呢班奴才仲有乜春好講~~無共產黨就搵第二個皇帝架啦~~

你都幾無聊下，人地剩係講緊武漢現時情況，你就95搭8講其他嘢

玩左幾十年都係同一招
只係地方官員失職，唔關中央政府事

民智幾十年都冇進步過

老共：收到風人民群眾個個都好愛我

似造遙

佢地人在中國仲要實名制，可以點講

支那人死唔死關我撚事
最後支那人死晒但中共仲係度
香港咪冚家剷?

反貪官不反皇帝

無錯
當佢地連命都無
呢一刻佢地唔係要民主自由嘅時刻
呢一刻佢地係要生存

係 香港係支那一部分
有得剷係光榮黎

要不是中央派鍾南山⋯⋯

兒登仔性格
個個有武漢人既tg谷就係俾兒登仔玩死左

其實合理，佢自己最清楚武漢撚同胞把口好撚唔憤氣，但喺都喺得把口 唔會有起義

理撚得佢地死唔死
支爆機會千載難逢
死返一兩億蝗絕對歡迎

睇到佢仲幫黨維護我就冇咩同情。
估計太平時佢有份順中共口吻咒過香港。

你還有黨啊

樓主咪撚影衰香港人啦
個武漢佬講野仲有理據過你

好撚假，無端端打咁段野上黎講病毒來源
笑死人

所以樓主同佢地講咩病毒源頭係支那都多餘
叫佢地拜習近平畫像仲有用啦

政府搵人黎開post洗白

死性不改

最好傳埋比海外支那蝗
唐人街大部份都係藍絲
大清洗後我可安心移民

講呢d廢話無用，睇基因序列，check係咪同ncbi入面既sample 一樣就知

之前個TG gp就係俾樓主呢啲on9搞死
bio weapon單嘢的而且確係估估下陰謀論嚟，仲未有確實證據
唔信都無可厚非
人地已經好撚煩好撚驚，你仲走去質人呢樣嘢逼人信
俾著係我都嬲啦

實驗室放生蝙蝠有幾難？

到死都會話地方政府錯，中央冇問題
冇得救

呢個時間武漢人邊得撚閒同你講咁多廢話

林鄭政府不代表香港人
更重要係 香港‘搞咁多事‘出黎 中共國務院照樣’比‘我地 即係你地班支那人賤過地底泥啊

係咪真係個實驗室你又確定唔到
半年前已經講左要fc
你得d蛛絲馬跡係咁逼人信你好鬼煩..

仲有冇人想幫佢哋

上面講到基因排序

做緊嘅係12月中既事 而報告出籠結果係肺炎病毒 與sars有80%相似度

而省市領導層給予分病毒析人員的訓示係 不公布 不理會 要照佢地意思去做 大事化小

所以 今次事件非天災 而係人禍

咪就係，人地本身講緊事實，樓豬就拎啲傳聞出嚟質問人

我覺得佢講得好有道理啊

1, 落井下石無意思
無論天災地人禍人地國難當前 想解決件事

2, 係未人工真係無證無據 你又唔係專家 有咩好討論?

人地認真同你傾 你就當睇鬧劇既心態
真係幾仆街

都係你清醒d

人家都已經極絕望，你仲當人係實驗對象咁玩。真係唔想理對方，就直接攞料算啦，係依d 時間同佢討論黨可唔可信依d 有咩意思...

sad but true...可能因為對方話香港青年係廢青，所以佢嬲...但都唔好影衰香港人呀

巴打完全講出正常人睇完會有既心聲

樓主應該比較細個，所以先會咁...樓主你多d 關心下對方先啦。我明可能係你眼中支那人冇一個係無辜，但就算唔講同情心，依刻坦白講，香港人都置身事外唔到，攞多d 重要料等香港人知多總好過搞到反左面啦，對我地一d 益處都冇

咁大鑊都仲相信黨

樓主on撚9
以為自己好撚叻

研究所本意是 "2020滅貧"，但出錯了，先滅了武漢，大家認命吧.......

冇咁嘅皇帝又點會有咁嘅宦官，一環扣一環

其實佢又錯唔哂嘅
的確我地係冇證據證明到18年發現隻冠狀病毒就係武漢肺炎

雖然我自己都信今次隻病毒係實驗室到爆出黎嘅

中央中央
你老母就黎死喇仲中央

要不是...

人地個心已經好慌
比佢參考自己判斷咪算
迪佢做咩

屌你老母佢地點我唔在乎 我在乎封關呀
死係支那咪撚去香港

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

就係... 好似人地就餓死 問人到底雞翼定牛扒好食d

佢點敢講唔信
容乜易發出黎俾人查水錶，就算冇病都俾人專車接去隔離火化一條龍服務呀

陰謀論真係難求證，但佢最後似乎都只係想推個鑊畀地方政府，明明問題根源係中央

生存要有希望
可能呢刻佢地唔係仲相信黨會救佢地
根本已經頂唔順

雖然好同意一切係佢地長期默許暴行先做成
但佢隨時都要死既情況，比少少mercy啦

信黨

支那人死不足惜

終於搵到佢半年前講過既野，佢話自己係用黎起長城

真係stereotypical 嘅兒登仔性格

安心去死,唔抵可憐

真係治癒，睇佢仆街，唔使有良心嘅責備

啱啊，無香港人想要佢哋啲狗屎罩
不過攪清楚，林奠係真金白銀俾錢同佢哋買
佢哋啲垃圾仲要我哋高價收，我哋先係莊，分清楚喇支那狗

樓主真on9

屌你影撚衰灑香港人
人地身在武漢 阿媽仲要係醫生
先唔理佢有冇維護住共產黨 大陸人由細到大比中共咁洗腦 到依家會屌政府 已經係大躍進
日日都過得咁撚慌 同你講番啲第一身消息 仲要提埋你帶口罩
你無啦啦錯灑重點咁逼人信你啲新聞 撩人鬧交
完全係隔岸觀火食花生mode
真係好撚低質 好撚弱智 食屎啦 屌你老母

你重on9過個武漢佬

做咩？係咪見個個都屌鳩你 即刻拎啲舊message出嚟轉移視線？

想知點樣先至係皇上問題
就算放個核彈落湖北都可能話係宦官迫佢

支那人無一嗰係_ _ _
The END

咪係，人地已經驚到瀨屎，你講呢d野對佢黎講有咩用
調番轉係你會點

03年D人話係蝙蝠傳果子狸
先再洗牌傳到俾人
不過拗呢D無意思
阿管軼都VERIFY唔到
我地都係得個估字

我不信黨只會死

支那人真係無一個係無辜

最大邪教

就算樓主迫到佢認左係生化武器咁又點
洗唔洗跪埋係你前面求你原諒佢

佢講既野
比你反駁佢既野高質

攻破佢地唔係要講乜野陰謀論放毒出黎呢D尻野

佢而家怪緊地方政府冇怪中央政府
應該要SPIN 去地方政府=中央政府
如果唔係成個政體有問題,冇新聞自由
唔會有瞞報呢D 事發生
所以中央政府高壓維穩係遠因
地方瞞報係近因

睇嚟佢真係忍咗好耐

仲咁相共黨
中共當你棄子咋傻仔

樓主仲衰過支那仔

你还有党呀

O咗嘴
就算地方政府瞞報，都應該諗下why and how

信大陸，你先係最ON9
大陸係，最壞既先係最真，Until proven otherwise

吓，911物理上用飛機撞係唔可能播。
人地啲美國工程師証明晒。

沒有人傳人,只有冚家鏟.

你up 麥鳩
佢講既野咪有曬片囉，衝出黎柒。麥鳩最壞先係最真

link 呢proven until

阿媽仲要係醫生

你信大陸人﹖
大陸人最鍾意老吹關係黎增加自己既說服力。

可能係豬共準備緊攻打台灣,或偷襲夏威夷,故意放D咁嘢出嚟玩總動員,調兵遣將以為神不知鬼不覺.
盟軍應高度戒備以備突變

低能。
要有外國獨立查完先叫有証明呀。

我：「中共講大話」
你：「中共官方咪咁講……你點解唔信」

你係咪弱智﹖

自己慢慢睇喇

樓主好on9
人地講野有說服力過你